[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5013)

Hi

fast

2

買乜輸乜 不如做職乞

11c 1-3

Slow

勝得威 抽未

拎摺凳果個係大岩

其他果幾個係波台手足

柏拉斯奧

絕殺爆我no goal

又處男post

大角 大波 鐵ng 我記得好多人抽

抽馬po手足

釜山角仲未派

比mytv兩個主持係咁fake

靚鐵

嚇到我仆街

查仔！

轉運了

1:3

Lm

係囉 客4喎

唉屌 睇好廢鐵 反cup 2nd 3rd 4th goal
全部冇買

lm

我

我了

nzlm

好灰 明明第一個留名 唔係派我

2-2？

😂

有冇人派冇錢開飯了

馬就梗係抽番馬啦 你邊度有份

事後 派未

無

benford走盤啦

賓福特65分鐘0C

正 韓職夠曬假 咁都唔守邊路

半場我有講丫

屌

仆街打假仲扮撚晒嘢

全世界賓福特中伏

多謝風花巴已派

賓狗入未呀

多謝

Sorry

史篤城gel

做咩改左名

賓狗快杯

支持

查仔可以入未？

廢撚到仆街

我手耳 勁到 保持水準1.0>1.3

賓福

公道

隊垃圾比史篤城入多幾球啦

英冠榜首全部仆街 等睇富含今晚玩嘢

再嘈 鞭尻你

賓周突識反cup未

賓福特好似廢鐵咁啦

見到鐵反cup 哭𠹌左

上次贏左唔洗食

有個職乞秒留冇錢收

唔好意思 岩岩食飯 有冇抽獎網

賓屌你老母唔好升班

想撚多左 呢隊閪野只會第三然後第一場附加賽輸星散下年降班

屌你老母

灰左

樓上

賓福走盤5 1 100
贏盤5 1 200

中。

me

好

Lmlm

有

ik

123

手

K

應該最後都係列斯西布朗直接升
富臨附加賽贏

唔緊要，大家開心玩

雖然好難不過lm

查仔快入啦

你直接留TG仲好

賓福特 我屌你老母

bamford dllm

OK

掛住打機 冇留到名

職乞長期mon po?咁撚快手

屌你老母賓福特

笨柒了

煩完未 幾時做左狙擊手

你唔返馬PO

賓福特我立即屌你老母

肯撚定

成篤屎穩到

賓求走盤

屌你老母原來有人開po燈賓周凸

史篤城喺度損人不利己

場波一個角球都冇

唉唔理啦屌佢老母

做職乞好過職賭啦 買親都輸慘過乞

賭波輸好多 做左長撚跟班

佢今日返一日職乞parttime

d攻力閪撚到 之前點入咁多

你留我名托咩

屌埋Asw老母

賓福特吊乜撚入禁區

史篤城屌你老母護咗級咁搏做乜撚嘢呀

你搶到1001係唔同啲 lm先

會唔會90分鐘0C

佢贏咁多

史篤城幾角 係咪0角

閪賓0c

癲

又asw

如果賓仔輸左，我係西布朗，我會多謝 連登大船

Bogo sir

都係跟你學野

查爾頓應該會和

真 第日留名算 唔撚賭 賭親都針

派未

個閪個驚死買唔切 睇晒所有燈閪出水先買啦

成功人士

賓賓入未

你回水我派你

輸係ASW手上冇野好講

十點睇緊有冇心水

查爾頓成為紅魔鬼
快比12m

唔撚睇場閪波 休息下先

似樣

西布朗：沉晚已經知呢隊垃圾會跟住輸

做乜撚野賓福特

慘死

又中

賓賓追和未

入球單雙 0:0當咩

雙 第一日賭波？

幾時又中

1C

通殺

雙呀

岩岩出世

單

雙

雙 所以雙個倍率低啲

你跟你個名買贏緊

學好d 數學睇下點分單雙先

圍骰

退飛

賓福特請立即入波

反杯走盤都好丫屌

賓福學人升班?

零比零 係雙 好似唔關數學事

下盤奇俠買上盤

輸死即場半球再追又炒

傻閪 0咪雙數 點會唔關

護級戰 候城對盧頓點買好

單數 雙數點會唔關數學事
總入球0, 0咪雙數

韋根真係超班 班主唔識貨

賓福先追和 後反cup
賓福先追和 後反cup

史篤城買左角大係咪搣得飛

賓福先追和 後反cup
賓福先追和 後反cup
賓福先追和 後反cup

屌你老母，查仔冇時間喇，入波啦

呢場就真係鬼喇 比人大炒完 狀態咁差竟然係低水平手 老閪都主

大啦

阿特？

賓福先追和 後反cup

查仔入波啦

對住賓福特唔敢買下盤

睇死隊仆街追和11完

咁買半大

賓咪升班啦 咁廢

一隻角都夠膽死

笑撚死

韋根 開到-1 派10 1 100

賓前面三條友平時咁撚勁今日一球都入唔到

W

ok

片。

屌你老母benford

「

入到既 仲有希望

賓走盤都派
5抽1 100

如果

點解仲未派錢

認真賓比到佢升班咪又係同哈爾一樣 第一次升上去跟住又落返黎 做山寨王算啦

賓福特仲嗌咩丫 部署十點好過啦

LM

賓福特1c

我走盤都派200

賓仔走盤 派3個100

細注咗咁多嘅

跟

韋根封咩

456

韓職你預10點

。

狗會走數

P

大。

賓周入波

賓仔d 咁既進攻。。

賓走盤呀dllm

有無人idol 仲未派

韓假齊齊落柯打刷角，打撚爆哂啲莊，賺大錢

韋根3-1未呀

賓仔有1:1就會有2:1

賓

After

2-2未呀

成版都lm lm lm lm

賓快杯

咁唔會有11

啲波垃圾到咁 唔lm 唔上黎架喇

上次咪開左下盤

賓唔洗叫 睇住即場 根本唔想贏

有無人借$500黎，31號還

有1:1先算啦西布一分都唔要賓又跟 屌你好fd吖

屌你老母邊撚個贊成賭波合法化嘅
下世要做馬俾人閹
Sir Agger?

d攻力睇到我笑左

賓仔好屎波 上到英超都變諾域治

唔怪得琴晚西朗打假，又1齊搵錢，點夠佢玩

半細全細 殺賭仔

賓福特請全隊立即中武肺

fd底

賓福特反cup派1000

賓走盤都唔得

係 支持

留名

唉屌今個月黑撚過西仆街

賓全隊武肺死

1

好似d 聯賽咁
成日頭一二名一齊失分
夾撚好哂

咪撚升班

D波好撚反常

借錢賭乜輸乜

有無人都以為西布郎 同 賓福特 想升班

查集氣

借500你會點買

根據賓仔表現。轉頭富咸會閪埋

韋根！

祖，拉素

我屌你老母賓福特
係咪未比人彈過賓周仔

屌 買左富咸大波

富咸 雞湯 卡迪夫

個個星期打2場, 好難買
高追左列斯同依家賓福 , 中撚哂伏

葡超又係咁
西甲又係咁
永遠有機會超前果陣都係一齊失分

對家開大波咪得

on79 輸撚左25k,貼返比政府你老母臭西

西甲皇馬贏，但贏一粒

韓職全角大

周三

冇入黎一陣姐 咁快由四世變做四世(戒賭)

賓周曳撚到 禁區仲妹

默契波

借錢坐車

我都輸左少少

英超上一輪都係啦 前4讓賽

派完俾你連針幾日

衰撚個青頭仔

唔買，捱到31號算

中

最慘成日撚尻賭仔
你見到第一失分，以為排第二果隊會出奶力踢追近啦

結果都係一齊西

有冇咩急call

為左做假可以去到幾盡

Feel到陣間富咸先正氣

假啦，啲管理層過關肥仔

查仔和未

你的老母很性感很多人call

一齊jump

Asw幾時死 場場買撚完先出黎燈

我屌 夠膽po埋精圖

唔撚睇了賓周特廢到 角球直接出界 界外球都唔識拋

500蚊坐車你坐去歐洲？

所以足球冇假波一定冇人信

賓仔點會踢到咁 假到暈

查爾頓點架

韋根肯入未呀屌你老母
半3全3

睇左陣下半場 閪撚到忍唔住熄左佢

今日呃錢日 死on9柏雷半7全9

我都睇到嬲 學界黎

好多人笑我地屌假波，話我地輸就賴假波咁都唔係假就冇野講啦

屌你老母查爾頓

所以真係唔好太依靠鬥心論
隊波想唔想爭冠，想唔想升班，你根本唔知

唔係掛

我睇撚到80幾分鐘 中場吊入禁區 前鋒控撚到出界

查記

老友 聽我講 不賭就是贏

界外球真係笑撚死

痴鳩線 佢呢排有無上水

呢個真

查記求下你和啦

完了吧

韋根嬴到兩粒
10 1 200

Sor9 我一買就整斷左雲巴連勝

乜鳩冗員四世 block得

有斷1

叫人戒又乞

大熱倒灶係真理

賓福特踢得衰撚過英甲

韋根最後15分鐘失球35%

賭錢害撚死人 賭錢無前途

一陣 盧頓大波唔中 到我刷到流牙血加吞精

唔係以前嗰隊啦

一球到尾 有幾老套

琴日有 又影左精好彩贏左

連贏咁多場衰係成篤屎到

屌你老母 入阿

富咸, 史雲斯, 卡迪夫城

信花仔

完了吧 如無意外

賓福特成隊斷腳THANKS

直升唔使踢附加賽，搵少幾場錢

應該一齊攞分

留名想睇

唉，我屌你查爾頓

屌晒佢地老母

佢失控仲癲過你

兩場下半場有無踢過

賓西都賣分
富咸梗係搏直升啦
仲同你打附加賽咩

戒賭搵我

Last 6mins

想睇

屌，原來睇漏呢點

乜鳩都冇啦
屌你老母賓福特

列斯聯咁樣拎冠

一路講落去
富咸輸左 又邊隊博直升

12m pls

查仔入波一世球迷

查仔入未

跟咗鴨巴又輸
都係衰自己

假波呀屌你

Goal

查2-2

真係要戒賭喇 再唔係就輸埋贏果d:-
今日買乜輸乜 用晒d運仔

入了

雲巴！！！ 2:2

2-2 查

2-2

CLS

查爾頓 2-2 韋根

賓福特唔想升班，連1分都無

一人一分 齊齊護級 夠晒公道

22GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

2:2！

韋根中晒風

HY

頂實呀 咪撚gel

勁撚到

差 唔好笑我 真係失控

屌 又假波絕殺

查爾頓x賓福特

睇黎大家今日有運仔

屌你老味 下定決心戒賭先追和

頂實

Hy 反底

大難不死 頂住！

一世球迷啊查仔

查仔話入就入喇

2-2!!!!

求下你地唔好再呃我2:2 我已經無心情聽你地報假啦轉個頭跳樓算

韋根

點降唔想升班

屌你老味

但要頂實

真喎

2:2

好似出5場炒4場果個

1:2頂咩你地都已經贏左啦係咪想逼死我

之前佢好撚準

出水未

賓福特驗腦報數區
-7000

你老母韋根 賓福特 全部落地獄啦

時間過得好慢

-3000

-4000

仲有幾耐

上星期狂贏 一個二個係咁
輸返少少就比人jer 現實到

黑撚到

-500

1分鐘

無錢點出呀有無人派我

講真其實都係睇運 最近邊個運氣好 跟佢就岩

-600

韋根 屌你老母打假 飛都冇得補 好撚腥臭！！！！！！
韋根 屌你老母打假 飛都冇得補 好撚腥臭！！！！！！。，一。，韋根 屌你老母打假 飛都冇得補 好撚腥臭！！！！！！韋根 屌你老母打假 飛都冇得補 好撚腥臭！！！！！！
韋根 屌你老母打假 飛都冇得補 好撚腥臭！！！！！！
韋根 屌你老母打假 飛都冇得補 好撚腥臭！！！！！！
韋根 屌你老母打假 飛都冇得補 好撚腥臭！！！！！！
。。。。。。。。。。。。。。。。！。
韋根 屌你老母打假 飛都冇得補 好撚腥臭！！！！！！

頂住

收皮啦輸好多？

話左好快變鴨狗

飛都冇得補 好撚腥臭！！！！！！

-730

仆街假波

跟左三場已經頂唔順

鴨巴 唔使理條戇鳩啦

會唔會有3:2

有無查仔手足可以派下我

想睇精圖

諗起果陣一個二個係咁美巴
之後屌到佢仆街 又假飛狗又剩

屌你 韋狗 飛都冇得補 好撚腥臭！！！！！！最後一分鐘屌你 韋狗 飛都冇得補 好撚腥臭！！！！！！最後一分鐘
屌你 韋狗 飛都冇得補 好撚腥臭！！！！！！最後一分鐘
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
屌你 韋狗 飛都冇得補 好撚腥臭！！！！！！最後一分鐘屌你 韋狗 飛都冇得補 好撚腥臭！！！！！！最後一分鐘屌你 韋狗 飛都冇得補 好撚腥臭！！！！！！最後一分鐘
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

冇人想睇啊

想要鴨巴同星星tg有冇人有

屌你咩 乞都乞得咁肉酸

派我買乜中乜

陣間富咸直屌主勝 有冇同路

射精啦

吞精+刷牙流血

有 諗緊串埋雞湯

人哋連中十幾囗就蛇
輸幾口就已經狗
現實到

支持鴨巴

吹未

講真鴨巴都講明自己最近無咩運
叫你跟第2個

羅巴又係， 中嘅時候個個喺度吹奏 唔中就變地底泥

雲巴希望直接係我了

鏝有d難喎

好正路

唉 今日最後5K 分兩注買查仔同賓仔 仲有半條屍

$10買唔到盤

燈水

-2500

連中3場盤 10點出左

留名等睇鴨狗

富咸主勝
-1 3.35都有機

goalllllll 查2:2

-2ok

卡迪夫轉平半 代表咩

呢條飛100%中 加密都無用 快啲收返埋咪益人

最後一注ALLIN 賓福特 完了。

雲巴當旺！跟佢

輸 不賭就是贏

米禾爾落飛落成咁

asw可唔可以買莫達倫

有無查仔手足派下，叫到追和

人生完了

一樣 已經玩完了

輸左個人醒哂 發覺咩都無哂

豬幾多？

十點點買

點睇

老友 呢樣真 呢幾日針左20k乜都無了
聽日去馬會cut左個ac佢

韋根8.0候城

屌一撚樣依兩個禮拜jump 2xk

利申：貼飛冇中過

伯明2.5b

有冇tg group link？想入

賭波新手 其實過關4x1 同 4x5有咩分別
4x5意思係同一條過關買5次？

卡迪夫城 0/-0.5
可以all in

4條3串1
1條4串1

準備十連！我朋友

Cut ac未？唔好諗住追得返

我了雲巴

對咗

Hy

其實轉盤代表咩

英冠起碼有3場開到大波

Which

阿特作客係咪西波

9up bought 普雷2.5 only

明白 thx

想你贏多d

唔好笑我

阿特半大100%?

點會係4個單頭，又水鳩人

你買就唔係

我笑佢咋 你自己google下啦

東京咁都角大反而比馬冇

傻9賓福特

.....

英冠唔買好過

侯城 大波?

abc
abd
bcd
bdc
abcd

有冇人要盧頓

富咸？

唔中跳樓算

布力般 卡迪夫算

米堡

阿特蘭大
波杜基林特

一齊吞精

米堡 卡城 大波加油

卡迪
普雷

候城射米堡

我唔要

細波

照舊 開到全格 10 4 100

米堡保級
卡迪升級
信邊隊好

Me

候城上場之後個教練罰撚左班人每日加操到零晨
今晚再輸會唔比放假
重注候了

Swansea, 卡迪夫城

卡迪 升班決心應該大d
all in左卡迪
有冇同路集氣

老4 實派你

操到冇晒力你落場踢？

阿特今場似細波

夠唔夠賓福特大

半2全2

侯城對咗

本來想要侯城
見到咁就想避

垃圾練完都係垃圾

盧米 唔po飛了

有冇人盧頓

我要咗
飛都出埋未驚過

支持蘇b 侯賽恩 上

有冇人買幾條過關串到自己都唔記得買咩跟住上黎吹水等收錢

asw壓線候城

史雲斯學人讓半一

正路係要侯城嘅
有比較初盤同尾盤就明

星期六 21 米杜士堡 (主) 對 卡迪夫城 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.87

泡菜派角未屌

我屌

最後買候城平手

asw我屌你老母

米禾爾 2.5s all in

bcd 同 bdc 有分別？

好彩買唔切！

天鵝 卡夫 全格 10 1 100

同晒路

一齊再中

跟雲同船 心都定啲

買唔切...好有信心

出面富咸半球回到2.0x-2.1x水位
馬會夠膽死得1.75 win

今日佢咩成績

Carry asw

Same

普雷入爆佢

fw全格 賓仔針

史雲斯細波

我都覺得好撚人 盤又唔開

屌你asw又針

Ok

富咸W 1.8都冇 棄左

=中硬

1:0 暴力

英冠撚狗波唔買就唔會輸

Asw真係好撚仆街

中哂就10 1 200

開盤咪又係高水半一 然後贏半格
或者1.6幾平半

單跳

雷丁 1-0 秒糕

佢出面開半球盤 你買win同+1咪即係盤
馬會客+1仲高水過出面
抵玩

識唔識報分

仆街同路 針

卡迪

卡夫 10

卡迪夫城GOALLLLL

又要叫

屌 冇買就秒goal

米秒針

卡迪夫快到 呢d咪決心

買平半1.6幾
點都好過買1.75掛 出面做緊2.1

卡迪繼續上

史雲斯入未

大家用咩電話app睇分
平時用電腦
電話上好慢下

[member]吊 廢西卡迪[/member]

球探

2-0雷丁

暴力2:0

abcd abc abd cad dac

4分鐘半大 咩事

雷丁0:2 廢到

布力2:0

半大cash

4分鐘兩粒 90分鐘=?

Asw候城

雷丁個場半大

雷丁 快到

3球

全半大全大 純賭運

米堡想降班咩

流浪又想半場主其他?

咁撚快2:0

卡仔

5分鐘2-0

諗住巨根2.0？

大波日 加持

米堡Jump

盧頓快手屌粒先

史雲斯快啦

屎雲生感覺麻麻地

驗腦 買咗雷丁

我都買咗 一齊屌

莫華倫

。。。。

米杜士堡

史雲斯想唔想升班

睇黎又揀錯啦 布力同盧頓之間

卡迪個盤無理由禁抵嫁禾

史雲斯唔入比人入啦

富咸又打妹波

布力般流浪 對 雷丁
各無所求和局收場

重心推介：和

布力般流浪作客米禾爾，上半場中段被美臣賓納特攻破大門，及後無法收復失地，負0比1。球隊近11仗聯賽只得2勝，已無機會爭入升班附加賽。

雷丁主場應付米杜士堡前3戰聯賽均不失球，而對米杜士堡時更先開紀錄，卻無法守住勝局，反負1比2。球隊近3仗聯賽只得1勝。

中游分子對戰，難分高下，揀和局。

其他心水
入球大細：大

馬會又贏

想升班個啲差唔多集體撚狗...

英冠完場啦

和波

陣間阿特盤王係咪大船

大波波

馬會個水位轉盤之後再跌

富咸1:0

富 1:0

米堡落晒飛
反cup唔到架啦
取消關注

2條半大全大 純賭運

盧頓唔識入波？

咸

普雷

上啊

3串1啦屌

富咸想上去？前年廢到咁

今日大波波日
支持你

依家輸一關都有錢贏喎

好蝕

快啦 你老母

3x7贏咗都無肉食

同路啵 但我3串4

阿特唔出2.5大
但半大足水🤔

雷丁！

唔買3串1都3串4啦
3串7

我撐富咸上英超

雷丁2:1

布力大波易到

2；1丁

同路！

富咸立即完場算啦

侯城個賠率企得好硬

布力第一關已過

雷丁 +1 好似仲有希望

雷丁全大埋

暴力般搞咩呀屙個尿就開左大

英冠完場算啦皆大歡喜

唉 我屌你老母 盧頓入未

史雲斯

盧頓

快入啦屌

柯左16分鐘？

侯城唔入波就失波啦！

盧頓同侯城一齊降班啦 屌 唔撚入波踢黎把撚

米卡城加油比多兩球

快啦

侯城打假未

鬼到

兩隊廢鳩互踢 你期待d乜

雷丁半場cup佢

米堡封咩

全部即刻完場算啦

岩聽

侯城唔入就比人炒啦你老母

布力般7+

卡敵大炒可以嗎

波杜半大熱過阿特係咩玩法

互省自己龍

比次機會

同暴力般一齊贏啦

2.B FAST

米堡追和未 半格夠啦 唔貪心

垃圾侯城盧狗開到半大派500

真

英冠買盤真係on99 簡簡單單大波最實際
乜撚野閪布朗 賓福特爭前2
撚狗咁撚

好型

快

全場1:0

咸爺入多粒啦

幫叫

咸

普雷

Thankyou sir

似大到

候 史 大球已死

快啦 再唔入又開追悼會喇

要派既威力

我買左2串1呀屌

米堡 卡城快撚啲入多幾球啦

大唔到 我又要訓街了

係咪頭先秒留唔派我既報應

岩岩派完即輸 點睇

再派 睇下

盧！！！！

英冠全大波

唔會既

睇紀錄係潘頓先 唔好咁撚重怨氣

叫乜 仲以為入波

你老母安靜到

富 卡 布里

每5分鐘send一次 屌你老母

史雲生買親都西

垃圾到 唔識攻

細波 買唔到實中

雞湯我屌爆你個臭咀

屌 盧 史唔入比人入啦

富2:0

盧頓大波針先

佢訓左

同路

星期三廢到

史雲斯x 猴細波

咁就無左profit

普雷比粒定下驚先？

卡迪大波已死

富咸踢唔郁英超
但係恰得下英冠仔

攰啦

踢得咁差，憑咩飲水？

屌你老母盧 入啦

齊心聯大波可以嗎

中左星期三落飛伏

富2:0炸左？

炸西

咸

普雷

屌你老尾普雷

全部唔識入波

Ok 球探壞壞地

乜撚野波都開埋

意甲半大？

盧頓入粒安一安心先啦

Hull開半大 今晚就戒賭

普雷斯頓快入波

球探有乜好？
點解成日報假都用

米禾爾 雞湯大

普雷兩隊都冇野爭就進攻足球回饋球迷啦 守守守

唔洗留啦 垃圾波叫都唔洗叫
去屌閪算

阿特a米肯正氣未

邊個好用

球探報假blocked

似係富咸想直升英超 唔洗煩附加賽

雞湯讓半一俾人屌

好撚垃圾

又秒goal半細 卡城 屌 入多球啦

唔入就比人入喇屌

即場平半 等88

兩隊上幾場都正氣啵

次次一買佢地就要全隊斷腳

上面果兩隊弱智既

垃圾英冠

買左富咸半場和

唔入波 就咪撚踢啦

屌30分鐘都唔入 盧 史 玩能完

侯城細波穩到

侯城大波hook撚左

入未呀 大佬

昆士白半大未

半大到 10 1 300

候城入波呀

噠app

米堡快追和啦 卡城撚屌一定又想一球到尾

G chi

之前又唔見富咸咁勁

猴城入未

侯城盧頓波未

咁咪仆左街
就係得1.75 搞到人無晒意慾買
買客做乜鳩

飛到波未到

係我 對唔住手足

硬是覺得阿特會玩野

卡迪半大未

我睇365就夠

垃圾英冠靜到

英冠尾幾輪都秒入之後等完場

好靜

取消關注 開到全大叫我上黎派 88

all in咗FG NG 睇球探真係吐血

咁只可以講馬會睇得準呢場
出面同一個盤高你0.4水位
搵鬼買

普雷
雷丁
卡迪
盧頓 全部3.5b 到
派1k

普雷一球都冇屌你

伯明翰個場龍都冇中過

3:0未 咸爺

米禾 雞湯 半場一球都夠皮

心

實有

米禾已經好撚耐冇大波 呢對真係要死全家

就係呢下高
仆佢個街 佢開左盤就算平半1.6幾 平一2賠幾
都大班人鳩衝

米禾2.5s

係咪手足你太黑

Diu 史 盧斷腳未 仲唔入

雞湯開始上力

半一*